陣間10點我要香港每一處都聽到我地嘅聲音

相信今日發生咩事 唔使我多講
今晚10點 窗口見 街上見 屋企樓下見
光復香港 時代革命

721 唔見人 831 101 打死人

光復香港

又改名牙

10月2 九龍塘 九龍塘 九龍塘

香港警察 殺人填命

光復香港 時代革命！

推(0/10)

好

返左屋企嘆冷氣既又唔嗌呀？

講唔講聽日三罷？

賀佢老母

推

去曬啦 死黑警一定要清算

推(1/10)

push!!!

Push

大家請使用擴音工具幫手
例如用電話錄音後駁啦吧狂播
請保護聲帶

光復香港 時代革命

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

721
831
101

push!

死黑警

(金水片)黑警搶救護車傷者上狗車

人道危機

喂喂喂，今日開埋真槍殺人
仲有10分鐘咋，嗌兩聲都唔嗌？

721 唔見人 831 打死人 101 射死人

仲有10分鐘!!!!

屌 十月一號 賀你老母呀!!!!

10月1號 賀你老母

以後係叫 黑警 還命！

推佢老母！
Ready!

推爆佢

仲有五分鐘！

推呀

做野啦和理非！
和理非出力啦！

喂阿哥，仲有5分鐘，又唔推又唔嗌呀？

和理非唔係連叫下口號都唔敢下話？！
前線擋子彈呀！

推呀！

推爆佢呀！

全港一齊叫

和理非做野呀！

3分鐘！

光復香港時代革命

2分鐘

喂阿哥，前線中埋真槍
係屋企嘆緊冷氣既都唔嗌？

[準備啦！！！！

而家落街

嗌呀，呀～～～～～～～～～～

去啦！！！！！！

諗下點對準政權，政府合署其實好好
仲有冇其他地方？

十點了 冇聲

冇人叫

嗌呀

今晚又無人應

嗌呀！！

人聲呀
盡力嘶叫呀

叫啦屌!!!!!!

冇人應呀 好失望

今晚好靜

大家都攰到仆街

抄

大把手足仲係街

Pish

終於有兩把細路聲嗌

姨媽姑姐都係藍絲
冇車搭嚟咗我屋企
喺佢地面前照嗌，吹呀